大陸跟我們算是有血緣關係，香港很多祖先也來自大陸。

大陸跟我們算是有血緣關係，香港很多祖先也來自大陸。

我不知道大陸今天遭到許多西方國家和日本的欺負，香港人在爽什麼?
大家何必這樣殺到見骨，

難道對待血脈相連的人，要這麼無情?

全世界都是終割的，又贏了

屌你老母

根據人類單一起源說：現在全世界的人類都是數十萬年前非洲大陸“智人”的後代。

所以全世界都是非洲的

大家都是Homo Sapiens，不用分得那麼細

血緣可以當飯食?

大膽
中國宜家如日中天
居然話中國比人欺負?
居然想係到妖言惑眾

樓主說得很好

不過樓主試下用同一個理由跟大陸人說

叫他們不要逼害香港人

竟然想同強大嘅中国認親認戚 明明小香港依靠祖國先有今日 洗你幫

20%動物成份

用中國字 講中國話 賺中國錢 假裝自己不是中國人

偽娘是中國傳統文化又被日本仔抄襲的一例！

睇動漫但不喜歡中國，痴線的！

諗多左
中國用開殘體
你用緊正階中文

更加唔好講一堆外族語言混合出黎所謂普通話
笑話

祖先?
或者我地祖先有D唔同